我地香港人今日又多一位烈士啦…

香港人要加油
一個都不能少

我唔知可以講咩好
我冇野講

佢為左呢場運動自殺?

rip

自殺=/=烈士

fact check咗關事喇咩...?

未有證據話有關
樓主作新聞，負評